港人價值觀

敵人巳經準備好 突破心理關口 想你們死。

但你們卻仍然在擔心利益和金錢,
證明港人的價值觀是視社會地位及資源遠比自身生命及安全重要!

係香港人自己孕育出無數既惡魔出黎,利益主義行先,狗眼看人低。
有錢收做雞(PTGF)都冇問題就係香港既唯一特色,
就如依加黑警既心聲 有錢收又有得報仇(笑我學歷低,搵唔到錢,睇我唔起?),
係你地班人一手害成所有人都係幫凶 支持地產霸權
為沉默而感到驕傲 甘願為奴為婢。

笑貧不笑娼 就是港人.人性中醜惡的一面